應唔應該分手？

唔知點解個腦突然浮現依個諗法
依排開始覺得我同男朋友嘅相處似朋友⋯
就係多咗攬錫拖
其餘其實同朋友應該冇乜大分別？
我哋一日嘅msg唔算好多 對方覆我嘅頻率都唔係快
一個鐘好似已經叫家常便飯
而且佢唔多主動搵我
依個星期都係見咗一次
心入面一直想俾機會大家再了解下 唔好太衝動
但難免會諗如何一直keep住係咁會點呢
希望大家可以俾啲意見我...

承接返之前個post...

講返少少background先
同男朋友經朋友介紹而一齊嘅 一齊咗一個月啦
男友本身a0仔 但追我曖昧嗰排嘅感覺又冇a0咁唔識拍拖咁
我地由識到一齊大概兩個星期左右
我拍過幾次 大家一齊之前都有提過想拍長拖嘅
咁問題就嚟了
佢同我一齊兩日後問我 想繼續了解定做返朋友先？好似開始得太快 大家好似唔夠了解
我話既然開始咗 就不如一路了解落去啦

一直都冇咩特別
直到依排我吔wts都唔多 但見面都係維持一星期2-3次
我就因為大家少msg冇講早晨早抖嘅on9嘢同佢提過
佢話平時唔慣覆咁密 但講過會改善都冇咗件事
不過最坦白嘅係
佢話我哋都係啱啱識啱啱開始 對我未係100%鐘意
所以想慢慢嚟再了解下
其實係咪正常？

出街又冇問題嘅 正常情侶相處

分手啦

分手要狠

分手

感情問題一律分手

點解當初你揀佢同你拍？
就手？ 當揾個人陪下？

感情問題一律建議分手

絲打我都經歷緊類似既事
又係岩岩一齊冇耐但我地見好少 最近撞正肺炎就直頭唔見
男朋友會話掛住但又唔會主動約
唯一唔同係我地whatsapp算覆得密
同對方傾過但佢話認為唔需要成日見
感覺佢都唔太care自己 拍拖拍到單身咁
考慮係咪應該直接攤牌 會唔會對方都等緊我講分手

其實男友約咗我幾日後同我食嘢
我諗好冇同佢傾 但可能傾完都冇好結果
一係傾完冇事會改 一係傾完就真係完
其實我都好唔捨得佢 仲愛佢的
到底我應該點做

咁就傾下先啦 如果仲好愛佢傾完冇結果相信你都儲繼續行落去
去到一個位當你忍唔住既時候就會同佢講分手了

所以我都好亂
其實如果佢咁都唔察覺咁我冇嘢好講
Wts我都冇再覆
是關我尋日講笑話想ft佢唔想 因為去咗街
呵 原來我唔問你真係唔會講去邊
好嘢好嘢👏🏼
咁我仲咁緊張做咩呢
拍到好多野都唔使大家知咁⋯

但其實可以點帶出以上問題？
是否單刀直入⋯

第4行完全唔知你講咩，我會覺得要傾問題就唔帶出分手意圖，講出問題所在，佢冇心變咪分囉

絲打你拍左幾耐？如果耐既話係真係唔會成日見既
但我只係拍左幾星期到 熱戀期唔係應該好sweet同成日想見咩
同埋依兩日我唔揾佢就真係可以唔揾我
有種唔知拍拖為乜咁

我同你一模一樣 大佬先啱啱一個月咋
之前一直keep住一星期兩至三次
而家一星期一次仲要平時wts已經唔多 感覺佢同起初都覆得hea咗
所以諗住後日見到面同佢傾
如果今次佢都覺得冇問題的話就只好分開
雖然我唔捨得。

個心都冇你緊係唔會同你講自己去左邊啦
分手啦 揾個真係中意你嘅男仔拍長拖
根本條友都唔知自己想點 佢都講得岀唔係100%中意其實都唔係好中意你啦 同個唔太中意自己嘅人拍拖為乜？

今日分咗手了 佢講先

咁突然有冇講咩原因？
我都好擔心結果會咁 我地去街時同一般情侶其實冇分別 一樣好sweet
但返到去又變到陌生人咁 臨訓都唔會講早抖
唉唔知係對方拍拖模式係咁定佢唔係咁鐘意我

情況同樓主好似 不過係女朋友咁講
佢一日同我講話我同佢拍拖同種感覺好怪
似同緊一個好好好朋友同閨蜜拍拖咁
完全唔似男女朋友拍拖嘅感覺
我同佢先拍咗一個月唉就搞到咁
之後同佢無傾wts2日 今日搵返佢
話想同佢傾計 佢話：「仲有嘢可以傾咩」
係咪啫係分手嘅節奏

應該都係
我尋日分咗手啦
其實分手前奏真係有跡可尋 wts hea回慢回
9send sticker當覆咗你message
加油啦

分啦，屌，你遲下都會揾其他仔嫁啦